NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 64

e=6]***做伸手黨前請睇#1多謝合作***[/size=6]
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)
其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

咁都中1001

我皇走場

我想覆好耐 但唔想開post
特登忍到而家

下下臨尾都冇人講嘢冇人想開po

其實Ingle仲可以做埋point forward, 嚴格上唔係3D球員

湖人輸一場姐,睇fb d假波論 收視論 劇本論出晒黎

負皮呢

湖人輸一場不嬲好大件事
輸一場俾拓 黑8了
輸一場俾箭 屠板
輸一場俾塊 3-1了

以前唔係有ching搶住開post

樓豬要番學 唔開post了

好無品

咁乖

通常湖輸一場 下場就報復

朕不給的 你不能搶

今季每輪都4-1 你咁講實無錯嫁喎

頭也不會咁

Grad咗做緊返工狗了

所以甲甲篇反湖唔好再睇nba潮文係無講錯

熱火黑足三場

但贏得一場

作為湖迷都係討論係皇定一眉拎FMVP好過

又黑黑衫呀嘩

本身湖輸好應該全面進場反占
不過諗諗下都係算撚數

我想睇各隊交易多過總決賽

快㗎啦
想睇draft

做咩支持熱火支持得要加密咁鬼祟你身邊好多都撐湖

你係好人sir?

落後緊1-2仲想落人地面

作風都似

好人蛇弱智

白人來講佢幾全能
又三分又防守又控波

今年邊個有狀元簽?
我只記得勇士有第二

木狼

Lbj 好唔撚尊重人

唔理佢仲係咪NBA第一人 但始終佢都係打滾十幾年嘅紅人 咁撚冇體育精神真係好羞家 最衰聯盟冇任何追究動作 連跟進都冇

老實講 真係唔明你地jer乜鳩
harrell侮辱當值都乜事都冇啦
拉撚埋去到種族歧視 咪又係乜柒都冇事say sorry就搞掂
league有冇停鳩harrell賽呀？
早離場個幾秒就上鋼上線
理撚得你曲定直 反占都俾啲質素啦

利申：勇狗 不嬲dislike foj but respect 18占

其實提前走都唔係咩新奇事
又唔係最後一場比賽

笑撚死 ad同吾皇hea打讓一場就一堆page幫熱打曬飛機

呢樣唔關佢係咪LBJ事 本來呢啲行為就係唔要得 你無啦啦拉埋Harrell嚟講做乜

jb打到我皇走場
成就解鎖

有ad同LBJ連贏多兩場冇壓力

Dirk 2011Finals G6都係提早入左更衣室
牛仔場上得4個人，雖然佢係贏波
其實呢D小事唔洗Jer到咁衡

Ok 咁我收聲

你第一句已經唔成立
某程度煲到咁大就正正係因為lbj做
而且香港9成都憎佢憎到仆街 有位入唔笑到佢面都黃咩
同意呢個行為唔要得 但換轉其他人做唔會咁大迴響甚至冇人理

講撚緊個重點係提早離場個少少=唔撚係好大件事
講撚緊種族歧視一個球員based on blm風頭火勢個陣=乜撚事都冇=離場少少又撚點會有任何追究動作呀 點撚會跟進呀？
講撚緊harrell未有第6人一個普通球員被小牛official complain都乜撚事都冇 咁相對地foj又點撚會有事呀？
講佢冇體育精神 ok
但jer撚晒話league點解冇追究冇跟進 咪舉撚埋更serious嘅harrell話你知根撚本係冇可能囉識波帝

一切都係lbj本身黑人憎
係香港更加special case逢占必反 點會唔上鋼上線

我已經投咗降 我已經話咗唔講 我係咪要同你同全波台道歉？

Ai 有d打橫黎講

咁啱我覆你你又咁啱覆上面個巴打啫
忠告 反占都俾啲質素啦

我自問冇盲反佢 如果換住係個後備咁做我都會咁屌 不過既然普遍覺得小問題咁我咪唔講 唔知你信唔信

Btw你可唔可以客氣少少 即使我屌錯人你咁樣講嘢我以為我殺咗你老豆老母

客氣冇問題
btw由上晝睇住一路jer個十秒八秒jer到依家有感而發啫

蝗今次柒在係個24秒未完，要開多次波

好似Dirk咁真係得返十令秒就唔會有人理

睇呢到好睇過總決賽

你班反foj撚等多兩場睇佢拎第4冠啦

其實今日仲有kuzma同rondo都係一齊行出去 鏡頭無影到
同埋呢樣野係nba間中都會有人咁做
反唔係問題 反得岩無人駁到你

老老77輸波提早幾秒走，真係好閒. 成日見
不過屌共占，就不妨屌多幾下，大力d

成班隱性沾狗
陰d陰d屌人盲反
又乜撚野反佢奶共但respect佢實力
唔見你地respect個強姦犯生得大隻？
on99

占士又成功炒起話題講真你估佢咁做唔知會引起爭議咩
條友不嬲為咗炒作都無所不用其極架啦, 早走呢D真係碎料

點會冇呀
強姦犯死個時個個喊晒又盛
而家仲係到記念緊wo
你有冇去抽強姦犯件波衫呀?

唔撚係講緊佢

咁你反76人未?

佢迷Ben反76

仲有thybulle

勇狗就躝啦屌你老母

dragic呢d傷其實要抖幾耐?

平均13場

咁下季見

佢同BAM都應該出唔到G4
RMBJ G4應該唔會再放軟手腳

bam呢下on99傷

Shams Charania (@ShamsCharania) Tweeted:
Heat’s Bam Adebayo upgraded to questionable for Game 4 of NBA Finals vs. Lakers. Goran Dragic is doubtful.

questionable之前個status係咩?
upgrade左即係好左定差左

應該係好掛 .差就應該同dragic 一樣係doubtful

好似係Doubtful
FYI Lebron ad果啲成季doubtful咪又係場場打

講真呢d傷未好得晒佢籃底衝撞咁多
dh爆佢兩野已經要換走

Sor自膠
成季Questionable

但唔出就好難贏，唔計陰謀論黎講上場係 lbj 同ad 太多失誤再加要jb 超水準發揮先得。 熱火要連贏3場先champ 到，冇adebayo 既話 jb 真係場場40+或者有第二個人出黎同jb 係咁拎分先得。
所以熱火想贏基本上一定再出佢先得。

屌你老母關你撚事咩
迷邊撚隊咁撚巴閉呀？
公海你一個人？
躝返自己狗竇啦

計埋陰謀論既話
係點計？

Ad 共狗 故意放心
Jb 故意落力打？
球證做野？

D 人好鐘意拎陰謀論黎講，我先講唔計姐，廢事有人嘈，唔洗一聽到陰謀論就起晒鋼

只係覺得你句： 唔計陰謀論,出於政治正確而講
唔洗下下帶頭盔，呢到唔係cctoy

我係見d 人下下拎陰謀論黎講，唔想正常討論都嘈有冇陰謀論。

神呀 我願意用奶共沾對腳去換jb帶領熱火攞冠
唔夠既話 請你將奶共沾成個帶走

聯盟今年蝕爆廠 加埋bubble斷崖式收視
如果直落4場掃走 聯盟真係預備接埋都得
商業運動始終都係為錢 生意人唔通會同自己荷包鬥氣咩

講到咁易操控就唔會俾鹿輸啦

The New York Knicks are more likely to pursue a trade for Victor Oladipo than Chris Paul, league officials told Marc Berman of the New York Post.

果時個收視先係17年低位
同依家 係有記錄以嚟最低 個嚴重性又唔同

誘因絕對有既，唔需要再重覆牙媽係女人既野
呢家講緊既係用咩手段

啱啱睇到 沾皇再破2日前歷史記錄
game3 收視仲衰過 game2
睇嚟無得救

所以咪要輸嚟救少少
當然班球員就真係想贏既不過當中聯盟介入就實有架啦
如果真係3-0搵鬼睇咩
湖迷都淨係臨尾開嚟睇頒獎個刻算啦

搞得bubble預咗收視低 不過最大原因應該都係球證尺度問題 近幾年罰球大戰真係令好多人頂唔緊

睇下八九年前嘅季候賽真係唔係咁樣銀上位之後

再唔夠既 帶走埋佢個大麻仔 為民除害

今年每隊平均23個罰球
09-10 每隊平均24個罰球
99-00每隊平均25個罰球

Ho ball

89-90 28

鳩吹原因真係唔緊要
不過最好CHECK左先

其實我覺得late call/miss call問題重要D
有時打頭又唔吹，有時就睇實你真係唔入先吹
最後個兩分鐘報告又係無用，檢討完班球證又唔會有事，但係球員屌球證又要罰錢

停得耐觀眾搵過另一樣嘢睇姐 不過今年吸引力係低左

講真有幾多人真係因為球証鳩吹唔睇丫

一來多左link 二來多人買press 收視未跌囉
當然得一個super star （AD)打決賽都係原因

屌球證嗰part 以前睇XXL話係因為Rasheed Wallace而改

係bubble打真係反映咗主客場其實好大影響
一來現場環境, 二來唔駛飛嚟飛去同搭大巴周圍走

見講開球證講兩句姐
覺得依家D球證吹一下個內心都好似好多掙扎咁
有時諗多兩秒就Miss左個時機
搞到又要搵機會補返鑊，整整下就整到成場都好似亂鳩咁黎咁。

我明你講明

我覆番上面講球証搞到跌收視

益左決賽兩隊
一隊下線無左主客
一隊老人球隊唔駛飛黎飛去

三來D後生隊鎖埋一齊無得屌女寧願早D輸

第3點你講真？

我會咁諗囉

你超級巨星就話緊張個冠軍姐

比著你係d 7-8人或者d role player
隊波又無咩機會贏到湖鹿艇

又要鎖成個月，真係未必有心機

呢個真，平時一晚屌開7-8條女
而家咁樣真係乜精力都無

湖呢隊波仔如果唔係bubble，first round都過唔到

應該都係唔多夠，可能要加埋你兩個弱智老母同你兩個智章仔先夠贏champ

憑乜？

憑佢係紐約囉

追 Oladipo好過波縮啦, 反正又揀唔到牙ball, 跟住開max續佢又得

C Paul要去爭冠球隊, 比如公鹿
大家想咩球員交易點攪?

七六人簽左里華士做教練, 會唔會撤走B SIMMON?定EMBID?
玩轉型?

溜馬嘔奶想走,
公牛拉雲又想走,
太陽BOOKER 書人又話走
籃網又好多人想去 (想同艾榮同杜蘭特組巨頭)

仲有火箭西書定夏登又話走,無左迪安東尼唔打小球
西波巫WALL 同BEAL 又好多人要嗎?仲有波特蘭LILARD ?
馬剌會唔會重建放走迪臣?放走長人艾德列治返波特蘭退休?

鳳凰城太陽新星布克（Devin Booker）在本季NBA迪士尼復賽階段可說鋒頭出盡，儘管沒將球隊帶進季後賽，不過卻以場均30分以上的表現帶領太陽成為唯一一支8戰全勝球隊，今（6日）被美媒爆料，他把自己在鳳凰城近郊的房子給賣了。

根據《洛城時報》記者Jack Flemming撰文報導，Booker的豪宅位在鳳凰城太陽球場東北方約15英哩處，建於2016年，有4間臥室、4.5套衛浴，電影院、辦公室、酒窖、泳池等一應俱全，佔地150多坪，最近成功以345萬美元售出，還獲利了20萬美元。

其實76肯用pick清big al換到堆射得既返黎仲有得玩 睇好病閪練到d射波出黎
harris最好都清到 但trade唔trade到better option又另一回事

咁快想賣甩鳳凰城

其實條片咁朦 點肯定佢真係隊緊blunt

文件話唔介意病閪佢不射, 仲話佢地咁打都咁多勝, 證明有效

真係cls
咁就trade左mb走換隻打到off ball 既star返黎啦
mb內線唔夠空間根本就唔會發揮到 俾人夾到變智障

快d送走d新人

睇來書人心意已決

都好既,襯後生去搵多D機會

AL HOFORD根本應該留係波士頓養老啦
仲走去敵人數字人度把托咩?
而家無人想要咁老既球員架啦
真係要搵退休金了

根本現代球均係著重射波同控球....
矮仔, 快, 射到波, 準, 要空間.
你要隻中鋒出來但又無炮無射手
塞死哂又追唔到人, 唔跟風唔緊要, 但你都要守到人架
西門改打小/大前鋒, 簽返D矮仔回來走位射波吧啦
HOFORD/ SIMMON 換書人或嘔奶或拉雲?

塘鵝隻假期呢排好HIT
HOLIDAY 六呎四有防守, 打PG/SG
如果可以換到好野就好了

As new coach Doc Rivers looks to take on the challenge of getting the most out of his new star duo, he understands their shortcomings. For Simmons, it’s obviously his lack of a jump shot.

“I’m not that concerned by it like everyone else is,” Rivers explained. “I’m concerned about figuring out the best way to win and if it takes doing all that, then we’re going to figure that out. I’m so much more concerned about my team scoring than I am about individual scoring. Individuals can create scoring and Ben is proven that he is a guy that can create scoring. Whether that is him doing it or creating scoring for everyone else on the team.”

柒碌D Pick重未用曬？

冇check sor
但印象中仲有

無限PPICK?

如果用Simmons換到tj mcconnell就好了～
畢竟tj中距幾準 又識傳波 又上進
應該可以解放到embiid～～

聽日 Bam 應該出到？ 反而 dragic 應該收左列 ...

佢以前打過76....

咁個陣應該留佢 放simmons走～～

死假膠

Mike brown

熱水兩個主力都出得返
準備見證歷史，翻盤了

G1有佢兩個又咪輸

G1無左半場，果時一開波打到湖訓係到

換咗間大D嘅屋炸，用咗$10M

奶共今日著左件mamba mentality
熱水今場想輸幾分？

Dragic抖下算啦

著全黑好似全勝

Dragic：我只有現在！

熱火乘勝追擊 直落贏3場
RMBJ預備好畀JB撚未

G7(有嘅話)先會再著

件tee幾靚

out係咪出場既意思
英文唔好
熱火贏了士氣波

dragic預左出唔到架啦
就住就住打肯定比人爆死

out姐係出咁解 姐係會出場

Ching 正解！
Mamba out! 即係Kobe一定係場上，明？

係

Mamba out係佢本身係個場入面 所以out係離場

場內out係離場，場外out係出場

想買唔知邊度出

夏士林準備上

Bam出返嚟俾AD sm

JB

打仔格

好波JB

邪不能勝正 熱火輸緊

有冇人有緯來體育的link

Hero好瀟

kcp

不過kcp今日竟然有貨交

做乜唔睇VIU

KCP

herro幾撚勁吓

香港d旁述好垃圾 全撚部迷FOJ

轉英文

頭兩場食哂屎今場終於返黎

真

占屎華不了

ad仲未打起

聽洋文冇feel 鬼佬咪一樣奶FOJ
支那人又係
得緯來果幾條友算公平 間唔中會串下天龍八步

其實佢出手選擇唔錯
係頭兩場見佢好似唔係好敢打

雖然糊迷

不過熱火好有毅力

牌面輸晒都博盡

連登仔：Bam
viutv：牙BAM

今場2-2之後就好睇, 猢會好大壓力

靈堂射手都打起埋

屎綠

占士坦克車

2邊guard打番起

Jr出未

湖比人踩果幾個

屌你老母又金身 自己失平衡又吹foul

傳呢D波想死咩

JB 好撚fit喎

JB有冇咁準

進攻防守組織士氣包哂

咁你可以quit nba

JB FIT撚到

Jb d quick release

加油呀 湖人

有時見到LBJ仆落地，心諗其實有冇真係咁易整跌佢

Bam 兩犯

AD學埋foj啲衰嘢flopper

唔foul咪得

LBJ沉日先話TURNOVER係上場輸既原因
今日又係咁TO

有撚foul

咁撞法都叫插水

JB fit撚到

好彩JB入返 距離5分

jb準撚到

JB食粥食飯睇你

Jb痴撚線

JB都撚死湖啦
如果對艇兩隻sf 一定輸

5-5 fg

d死胡狗有自己狗竇唔入
係要出黎公海負皮人

捧FOJ仲要出黎柒

艇連塊都過唔到就收收皮先啦

好想睇JB拎FMVP

湖今日啲人咁準

KCP都1節10分

咁唔滿意咪quit公海囉
你成日都會見到我地嫁btw

艇有兩個？
得1.5隻渣
Pg唔見哂人

Crowder

咪就係 我地湖人fanbase最大

鄧肯勁到

咪臭係

屌 AI入3分

iggy

ai

Spo好撚勁

湖人開始倒水啦

啲防守好j到

jb cl79s

遮眼防守

熱火已贏 湖人班友崩潰緊

有無人覺得iggy同奶共好似樣

胡狗仔又要捐返入狗竇了
開撚晒金身都要輸
唔緊要啦 成隊搬去北京打CBA實奪冠

用生命頂LBJ

ad 仲未過犯

少少對抗性都無去打羽毛球啦

我湖第4節冇得輸

咪係 成班都係垃圾
組隊都唔夠打

一收起KCP就比人打個RUN
真巨頭

都唔係第一次啦

留意到湖啲士氣開始收皮

跟本RMBJ就吹大左, 成日話全力占, 唔係走步亂撞, 鬼有咁高分, 而家俾人當字母咁守死左

仲要成隊都好撚鐘意cry

平時唔吹廢老投訴

bambambam

頂唔順猢狗鏵
都係轉聽英文

KCP今日真係準喎

垃圾猢狗 對面讓主力都仲要衝出黎燈
死返狗竇奶沾皇鞋底啦撚屌

Viu個講波佬係占狗fans?

仆你個臭街，湖人黑撚到

爆贏LBJ

驊哥不嬲猢黎嫁啦

多數上網睇，好少睇電視

笑死

點解講波佬唔中立可以好似老馮咁

bam仔傷左都咁樣攞板
好危險

JB已經上左身

贏啦

奶已經4個to

Lbj今年柒到咁都仲champ到真係天理難容

廢老搞咩

Rmbj食左屎

湖出ad spo就出kelly box out

JB 係咪真係神之子好撚勁

5個了

無話佢老馮 只係講驊哥係猢姐

屌 仲有9秒做乜咁快射3分呀熱火

Green狀態返來

kelly真係on撚9

green開始上力啦

Kelly啲防守甩位

DG

好撚柒啊占

硬係覺得Caruso成個弱智仔咁

華哥 上場都係咁，係咁j潮多過講波

真係好唔鐘意 olynik 守唔到，搶唔到板，如果連攻都廢就唔知出黎做乜

Danny green 真係靈堂射手

有靈堂射手幫手
殺呀!!!!!

Dg打得好過lbj

唔講得笑
DG真心癲

Make Miami Great Again

屎綠真係熱火fans

olynik turnover 完 訓低起身又慢過人 個版俾人搶翻 快d去死

Dnlm 靈堂射手咁都-6執返個板

想draw，冇吹就起身啦仆街死on9

靈堂射手狀態返嚟喇

miles leonard 同Olynik 一樣種 真係寧願出隻高d 既miles leonard

呢球吹咩？

咁都foul?

Rondo靚波

金身on79

真班占狗成日打飛機

熱水啲哨好似有啲多

場邊啲八婆好撚嘈

Viutv個邊啲收音點解可以咁怪

場邊啲人嗌到玩過山車咁

Nunn打返起

kcp都返黎啦

好彩green冇炒籃底

正，有返啲總決賽既味道

洛杉磯打鐵廠

熱水又黎下下唔射

廢老落來防守底角3分算啦 咪撚打

今日竟然係DG準

己經三球easy2冇上

唉屌你老母場邊啲八婆

嗌乜撚

Hero想單打LBJ

熱水好危
今日冇左X Factor

打手啦

Herro都睇得自己好撚高下

頭先有一刻諗過會唔入

主場雞

年輕人真係年輕人

我覺得好事嚟

咁早用challenge

Freshman上腦

dg同kcp有三分都lead得咁少 湖今日要輸啦

為左一球

擺到明吹錯都唔用留嚟儲印花？

唔試下點知自己勁唔勁

咁緊係留係Clutch先用

三個盲閪球證

好撚flop得

JB呢球咁都進攻犯

bam出返黎，olynyk冇嘜出場時間，拉唔空內線，熱火變相難打返

之後個球3分都入左

有冇人聽到background係咪有個細路女成日大叫雞仔聲，尖到仆街

插水插到

吹乜9

foj做咩

邊條契弟帶埋個女黎講波

Caruso 跪左係度，rmbj 唔攻，但完場都唔去望下佢 ...

仲有3秒幾都唔做埋個進攻

廢囉

三秒都唔拍上去...

防守同進攻之間揀左防守

英雄哥做乜撚

點呀驊哥 人地執返粒波即射又有問題

FOJ AFK

做乜鳩 仲有3秒幾唔攻埋

大帝心情唔好，無計

咁都有得抽 真係咩都有得抽
立刻衝去關心 又抽做戲？

勁似中學啲啦啦隊

岩岩afk咗 sor

證明左熱水係有得打

我以為有幻聽

Rr9嬲到大大力掉波

身為隊友仲要大佬點都關心下啦嘛

咪臭係 老人痴呆都要抽？

好危喎今場

爆埋今場2：2已經兩個世界
落後追平士氣都贏九條街
仲要無分主客場

條友迷占迷到盲撚咗 唔使理佢

唔關心就攻波啦，如果最後就係輸一球真係笑尻佢

啲3分要射返好啲
對面一陣球星波打個RUN就玩完

打得咁廢
唔埋去好正路

仲要AD都仲未發力

NBA 個文化平時 foul 跌係度都會扶佢啦
Caruso 頭先個款仲要好傷咁 ... 佢仲要老大
但佢個肢體語言完全係覺得隊波無優勢，我心情唔好

沾 上半場已經5個to，下半場唔知刷唔刷到10個

光頭7分 廢老8分

係，仲要 green 都有 3pt
另一個重點係希望唔好出 Kelly 倒水

AD無得搵食啦 對面圍晒係個禁區到 放啲"射手"任炒

佢之前黎湖果陣同古講過唔洗自己起身會有隊友扶，但成日見佢都冇扶過

仲記得上年廢老詹同湖班新仔講 跌低既話唔好咁快起身
等你隊友黎扶你
物是人非

AD 明顯留曬力下半場大爆發

其實上2場出kelly都冇倒水係有場一眉痴左線，睇落比人屈，但守得都正常既

條垃圾自己傳失然後屌鳩條一眉佬
笑死

咁我 又冇屌佢 屌冇攻波
我講緊咩冇關心

都on撚9
屌佢唔攻咪得
冇啦啦講咩冇關心
成件事膠化曬

咩呀,廢老仲有5個TO,光頭係0個呀,仲唔廢?

今場d防守好有90年代feel

3秒都唔攻真係離譜啲

和緊仲可以猜後真係世界級

英雄

我懷疑啲floater唔係咁樣射

Herro 用平民射球

morris三分真係潮人最準

超高floatercurry咁款

華哥仲護航話佢怪自己傳得唔靚
正宗死詹狗

Danny Green 食屎啦，Morris 內線撚都準過你

Herro靚floater

仲要唔係攞板 勁難

黑毛臥底黎

你5 out畀AD企外線，其實冇咩著數

Cls,廢老個球遠程3分

冇啦

RMBJ 上力
玩完

屎綠變返正常3D

沢北上身

唔明點解要AD企三分綫

crowder場場都 N中1 今場直頭0

似slam dunk 福田果招放高籃

熱水頂住

體能之王者熱火要在第4節分高下, 第3節唔被拉開就可以了

終於入

Jae好能7廢

lbj

但JB上2場打到就死,反而驚佢第4節腳軟

我覺得可以換kelly 打下

雙塔

RMBJ and his freethrows,
still a better love story than Twilight.

係咪ad伸隻手出黎廢老冇望過

笑撚死
AD坐係到望占狗想佢扶
但占狗望都無望過佢

Lbj成日屌隊友

Duncan Robinson似係3分板既咸美頓

屌完即入番球

AD都會屌佢

廢老上力搶FMVP啦

可以試
但係湖人跟你打小
好似2下比人chur行bar
到時射波都無力

Ad走啦，仲幫占狗

有冇高清版

Viutv 嗰個冇啦啦睇唔到

Viutv咩事

AD痴冠

好人蛇真係專業湖人對家迷黎

得了

Viu好廢49埋

各取所需姐

F5

係咪終於肯畀AD打post

AD 癲能7到..

佢咪又係射番fadeaway 2

AD要開始屈機了

又超遠三分

唔好加個蛇字ok? 同埋我都係睇波講下廢話，講波專業你搵 鏵哥啦

同埋咩湖人對家球迷我咩隊都會講下

唔計

RMBJ 又DEEP 3

雞聲呢？

專登死一陣
等你RELOAD睇廣告

球證吹咩？

BAM扯AD褲

廢老一路跑一路屌

BAM宜家幾犯 即刻要換走

RMBJ

RMBJ 柒能到

3-5 VS 16-20

唔敢睇 怕燈

kelly條撚樣

熱火又黎複製06金身體毛?

let’s go lakers

得喇得喇

viu又斷

有冇人覺得黑黑地

clear block都foul

岩起身

我猢兩大射手咁生猛

黑哨到癲撚左
LBJ 3分唔計
熱火罰球多4倍

又要睇delay buffstream

20 vs 5 FT attempt

rmbj 吹乜

拉開了

Rmbj一場波可以投訴幾多次

AD 三分有埋
熱水冇了

熱火真係爭半班波 無handicapp真係好快玩完

JB係攰定傷
不射男

FT
22:5

熱火好垃圾
d黑哨到咁仲輸緊

拉開

似想傳出去搏3分

佢本身都唔係啲搶分嘅人

上場一開波就黑

JB今場好似未醒咁
希望第4節上力

JB第四節發力

屌啲八婆由頭嗌到尾

罰球23對5
想熱火champ直接停LBJ AD賽咪得囉NBA

我覺得啲雞要再偏熱火啲 唔係呢場熱水都危危地

射多廿球罰球

熱水半場過咗數？
呢節啲foul做乜撚

球證癲撚夠未
熱火每個play唔入就罰球
想點撚樣呀

仆街銀仔
為左呃錢可以去到幾盡
差成20球FT

AD 冇FOUL TROUBLE難做的

真係好煩 ...
好心 cut 左個啲聲

又flop

華哥係湖FAN都話冇吹得唔岩啦

冇睇場波 湖人比人黑？

viu 又4

佢地聽英文

似細路女來

湖人唔會比人黑的
睇唔到

啲雞其實有冇離譜左少少，就算係主場雞都好

真係黑咩包有FOUL嫁?

罰球24比5
笑尻左

唔洗還番之前啲罰球?

唔止一個啦

Viu 個app咁垃圾 就請過班it la diu

viu想點丫? 死左幾次wo...

有條撚屌帶埋個女入BUBBLE 講波

中立場主乜撚

熱水包有

公道講句 今日啲雞聲係偏左少少
好多走位少少拉一拉都吹俾熱但唔俾湖

屈你睇幾次廣告
專登的

屌，熱火點搞呀

Tyler Herro又冇
想點啊

明黑鳩猢, 吹咩?

Rmbj斷腳留名

Bam foul trouble
熱火玩完

睇左唔止幾次 係公司load都load到炆炆地

仲以為公司wifi死on9 viutv

籃球整體無足球咁普及唔係無原因
足球隻雞都緊要
但無籃球咁撚癲
籃球黑起上黎
拎住個波尻衝入去就得
下下罰球打條毛咩
熱火真係fucking disgraceful

成日都唔敢去收得皮啦

罐頭聲

JB 係咪留緊力第四節....

不如熱火唔好再射3分

頭先rmbj 落地咁屈法都唔撚斷

湖人今季第3節領先好似未輸過

冇個準

雞仔聲

係時候嘈交

使撚留力咩
求其抱住個波衝入去就有罰球射啦

55-0

湖人第三節領先入第四節從未輸過
55-0

5分無事既無事既

davis真係好撚樣衰

火今埸有罰球頂住....

今場終於有番總決味道
2隊認真打防守 幾好睇

幾能癲下..

agger 黑到

feel到

上天公平既

華哥係湖FANS都話吹得冇唔岩喎

大佬，9月19日都拎返出黎講

咁樣衰都仲要整個柒髮型

咁doncic又點解釋

香港學界直頭係剷入去就有雞
根本係罰球大賽 但啲中學雞既罰球多數都廢

吊 點只少少？
咪玩 直接俾2-2 唔好打啦
垃圾熱水

Disgraceful唔係隊波 係球証

所以冇隊友

未至於好樣衰嘅 唔靚仔姐

今次仆街了

外國不嬲都話 輸左果隊vs ref

hello 湖人黑哨未?

其實籃球犯規個定義係點?
覺得上籃犯唔犯規好arbitrary

一眉咪又係轉左隊先有

問過Middleton未

熱火15PF 湖人12PF仲唔係黑哨?

可能撚短

個人太肥條撚就會短

係咪要學NOW咁講刀仔論先叫好

白人大肉腸好似唔係咁計

Kelly好易畀人fake起

香港就只係睇你有無撞身體同打手 基本上有防守球員埋牙就多數都吹完全無圓柱體既concept

咁你覺得我應該信華哥一個專業球評人定係一個普通連登仔?

kelly屌你老母跳撚完未

笑咗
避開晒都三個罰球

體毛

呢球應該 challenge 啦

咁都跳 傻的嗎

大大個丕德係隔離 一定要聽驊哥咩

黑到咁 無啦啦3個ft

ad siakam cassell點排

話黑哨班撚樣又靜哂

掂都冇掂到吹foul

熱水打到咁既款,球証幫到盡都冇用啦

黑到？

有事就專業球評 無事就猢狗驊

還雞啦

熱火打緊乜鳩 追住ad打

Peter都同意話吹得冇唔岩 點睇?

我想同佢做愛

呢下都跳 抵死啦

D 黑鬼係鳩屎D
太有自信
你見RMBJ 都成日以為自己靚仔

kelly真係好撚傻閪

會唔會2隊都唔過100分

條白鬼笑得咁開心

想同jb做多啲

還call啦 rmbj打完電話投訴了

唔出奇

紅撚哂

岩岩想整條RMBJ 隻手
唔成功

佢地唔知係咪約埋，成日都一齊講同一樣野

我記得幾年前D Wade喺美國被人選做最靚仔嘅名人之一

想俾jb屌 我再屌ad

講真剪光頭有冇得諗

TYLER 終於有

完全唔知自己做緊乜鳩

而家都唔知幾撚型

大佬你時差呀

三叔... 串魚蛋...

Wade著衫係幾型

唔係睇電視咁上下啦

Wade個咀好腫 唔識欣賞

黑哨咪黑哨囉 沾狗輸波普天同慶
拗斷晒佢d手手腳腳再贏又有乜所謂

含撚咀

確實冇人反對既

全美50大型男

Lets go kelly

遲5分鐘喎 搵過條link啦

不過班潮之前講過有個tg group，唔知真定假啦

對面射就慢慢tun，fake就跳仲成日做啲on9嘢

諗唔明點解唔索性用下Miles Leonard
Kelly一出真係睇到燥

佢個鰓累事

我印象中學界五犯即走
咁講法
下下尻鏟入去咪好快foul out

成班反湖反FOJ係哂入面

有冇汁...我都係頭頁果條

你又唔係第一日睇波 你自己有判斷力嫁嘛
有時我都覺啲雞吹得有啲求其

viutv

delay到咁仲追post 唔會係咁畀人劇透咩

Tyler哥想點

完咗啦，湖贏

五犯畢業係香港真係好常見

多數放剷 快攻唔撲

AD Busted?

成班太監除左mon post 負皮
同贏波後出黎圍威喂之外仲識d乜

Caruso team kill

Hero啲防守真係幾唔掂......

ad mola

豬隊友

唔係調返轉咩

AD RIP

ad掉轉個頭係地好似蜘蛛

換走佢係明智

所以我既判斷咪屌柒D話黑哨既人囉, 仲拎埋華哥同PETER出黎做論證 想點呀

黑哨論球迷唔會出嚟話熱火黑哨架啦
屌撚晒你班偽善撚

飛鏟

TK?

r mbj 既孽 點解係ad受

上場有幾球三分救命

唉又要睇coffee

Ad一場仆十次

嘴唇厚打車輪一流

佢一個嘴唇等於我三個

日撚日笑鳩高比空難變炭

係你咁撚ON9話人係湖

ad一定要冇事

湖迷係咪又要聯署唔比Caruso拎戒指

一陣轉個頭又可能鋤你幾樽

含撚嘴

猢係on9啲，屌比對家多啲罰球又話黑你猢主場雞咪又係咁

黑人黎講cp3係咪最靚仔 衣著又潮

屌你比自己友打殘

咁撚癲？

頂住啊ad

羅？

Bye ad

好on9

點解傷既唔係rmbj

雖然rmbj比人撞完都係綁一綁鞋帶就無事

AD Busted既應該仲有機

戇尻AD做咁多戲咪又係起返身

咁郁啲話黑哨果啲人又係幾煩膠既
算啦 開心睇波啦

熱火贏啦

係班潮自己講自己有個tg group

波叔真係幾型

問過Bol Bol未

英雄哥

咩話 今場又有黑哨？
邊隊係受害者

duncan robinson咁撚樣都入

咁快手

bol bol嘅體格真心恐怖

duncan

LBJ好憤怒

Mikal bridges

robinson黎

仆街睇錯

JB 癲能7到

占士嬲9

LBJ好嬲

RMBJ開始鳩爆了

Jimmy buckets衝呀

Lbj爆發

即刻黎個2+1

但樣衰 個天係公平嘅

熱水

一嬲嬲豬即刻變身生化人

明明all ball

JB個樣真係好撚似homeless

問過牙羅未

Hero又柒

好屈

執正啲會似mj

完左.................

依隊熱水已經打到120%
咁都贏唔到真係冇野好講

佢同明星fd玩個陣會執返個靚仔樣

Crowder幾時變咗克羅達

rr9成日拎到板

Rmbj見到班友三分送板，自己鳩打算

F1乜撚野

peter 靜左成10秒

又要重溫barkley
你有幾億你都靚仔

佢知今次熱水過唔到
要比華哥GEL了

專業球評你信唔信?

PG算靚仔

LBJ全力撞上去 熱水無lu

熱火係咁俾人執板

好撚多long rebound

剃左d鬚就ok
而家個軍佬頭幾有style

REB放題

個髮型出事

Jer crowder 有咩價值

RMBJ成日扮型射LONG 3

兩球都冇運

LBJ玩一騎 咁不如出AI

入左幾球

JC連消帶打拉lbj落嚟
有機會f1有咩問題

陣間cap圖睇下潮迷點講

扮晒好突然咁
其實FAKE唔FAKE到人架

唔係大大力拍鳩RMBJ實比佢and 1

雪糕筒 佢守廢老同雙塔/HERO守無乜分別

herro

湖人身高贏晒 long reb 好難同佢地爭

放鏟咪輸硬？
上籃係得分最易既方法

屌啲板做乜鳩

三分放冷箭同埋撩9對面

到底點閪樣 一時又話f1
下一round就話hard foul係必要既

漣漪兄弟

小浪兄弟

熱火已經有3個4犯

保護好D籃球啦熱火

好彩湖Q4 0-8

進攻都冇乜價值

不如出Iggy?

用黎HARD FOUL
醒目

人地唔hard foul被rmbj and1又會話做乜唔大力d

把握力差好遠

盡哂力啦
唔夠高同冇運仲可以點

Final之前crowder三分好準架
防守都執好多屎

Agree
佢守lbj有一手

peter佢地又冇講錯，你要foul廢老唔俾佢and1真係要用力啲

herro天花喺邊度

水滴兄弟咋

無返咁上下厚點頂廢老呀

撩到RMBJ 上腦鳩隊LOGO 3
幾成功

一個係foul完拉佢落地 一個係hard foul唔比佢拎and one
咁都拉埋黎講咩

打塞都已經唔準啦

4th: 0-8 3pt

守波好勁
又平

herro time

crowder啲空位三分無晒

Herro最勁係佢個種自信

Booker

Hero好撚勁

華哥教埋你做人

對住廢老ad就話佢波到守唔到

final 前3分真係好準
依家完全冇3分
不過守波真係唔錯夠博

無睇成年,唔好比占狗赢

見佢出手就知炒

真
鳩扭撚到兩球FT

Curry

以為佢想講乜 牙膏廣告笑撚左

吾皇鳩射3球3分

熱火加油！

Jb no clutch

JB又學人射3分

冇了

JB手感冇曬
完啦

KCP!

5pt game

要射啦 係唔入啫

打最後三分鐘 好似係

今日kcp真係啪左藥 平時打到pat屎咁咖嘛

唔射又會俾人屌佢唔射啦

得返2分鐘
搏到RMBJ 上腦鳩隊3分,自己又失曬D機會

睇唔睇都輸 下場可以睇

熱火

佢同JB 守前可以掩蓋DR 同Hero防守缺點,熱個zone 先成立

今日切入分球都有埋

佢game1 ,2底線位都入好多球

JB唔打paint zone 唔會覺得佢入到

屌又time out, 停夠未

HEAT仲係爭少少

冇了,湖3:1

冇可能㗎

屌你kcp

玩撚完

7分猢一倒就冇左啦

kcp癲撚左呀

熱火今日射多幾多球神奇波

KCP剷籃都有埋
CLS

Dragic 傷左差好遠😭

JB無3分
898熱火

熱水打得好好啦
技不如人冇野好講

on9

感覺上herro冇講到咁勁
但佢有自信

無lu KCP都打到識飛咁

冇左個穩定得分點

cls球証做乜9

佢一直都有切入,主要睇嗰日3分入唔入到

on99 面框嗰個得3秒仲傳

買左外圍

又time out nba真係好on9

KCP都幾慘 平時俾人叫湖人雙槍
佢廢極都唔應該同屎綠比較既

明顯過時wo 大佬

天花板都唔比

Herro先20歲

個球證。。。

2分鐘要停鐘

廢老

黑毛

中風咀

吊命3分

Jae Dagger threeeeeeeeeee

天意

RMBJ 鳩己斷?

係咪會空哂炒上籃

真，勁過呀綠好多

Timeout得咁密都合理既 差幾分但呢場一輸就等於輸埋個冠軍

molamola

呢個3分入得緊要

玩完

放Wrong 9do 入
CLS

知唔知dagger 點解

仆街...連登仔一抽完水即時入個3

會唔會係呢啲時候俾人輕鬆上呀

有無人用bballman睇?
播2秒就LAG 30秒咁
VIU TV又黑畫面睇唔到sosad

屌butler唔起手既

熱火玩完

牙朗都入波 GG思蜜達

完
3:1

完

廢老為左個籃板俾人追近三分

AD 殺死了比賽

咩話? 講多次? 大聲啲聽唔清楚喎

痴撚線

咁易比rondo/kcp layup

屌kd上身咁

Ad

尾彩

clutch

睇下RMBJ 好似佢帶領贏咁

完
關鍵時候都係贏球星

今場真係似返場final

今場輸butler啦屌無乜力上
寧願比herro打自信波算

玩完
HEAT

RMBJ: It's for you, kobe, mamba mentality

GG

AD

大佬，你真係好痴線

ad dagger 3

黑哨

屌

知唔知湖人贏乜
就係有個人成個第4節都冇出

未完場始終唔好慶祝住，It aint over till it's over

rondo個球 bam仔點會縮架

真係聽唔清楚

davis咁都入....

AD fmvp

輸經驗

熱水垃圾
黑哨到咁都輸

湖今場唔switch畀你揾弱點，即刻冇得打

Binc王

咁串比人反CUP唔抽得?

冇可能啦

Dagger 3, 完

唉屌個球真係

rmbj痴ad冠

關你撚事咩傻閪猩猩沾
叫到好似自己入咁款柒唔柒

真係成隻猩猩咁

有FMVP 仲唔叫咩

猢可以出嚟 唔好話上場點點 成王敗寇

AD CLS

DPOY

靈堂射手

以為佢入

你幫你老母執骨啦柒頭

AD 守死 JB
JB 絕對唔會做到巨星

熱火幫RMBJ刷分拎FMVP

講真今場熱火d防守已經好撚勁
咁都贏唔到冇野講啦

上場ad輸太多啦

塞第一次搵smart守dragic個場都係咁
熱水連hand off都做唔到
輸到仆街

Danny Green節墮到出得20mins，仲要大部份上半場d倒水時間

籃球下下比足狗笑似猩猩
絕大部份都係因為呢條傻閪

小左個得分點真係好難搞
JB今場又唔似上場爆成咁

Fmvp會唔會俾ad，但以聯盟做星既做法，應該照俾rmbj

上場16分鐘 今場多左好多了

輸俾AD
無野講

條廢老成個第4節射咁撚多Long3

嬲到

rmbj數據贏同平均，ad呢2場跌左 dd, 應該rmbj拎fmvp

個球真係士氣轉捩點
換個角度諗 呢啲就係rondo值錢嘅地方

牙禿 = 陪foj 刷數據個個大後備

下場無大爆發就RMBJ啦
印象中數據都嬴

唔關事啦
覺得就算Dragic依場出到都唔會改變到d咩

贏個垃圾冠又要搶口

究竟ad定rmbj拎fmvp

下場拎60分就得

無左dragic真係好關鍵

熱火幾多wide open都射唔入，冇計啦

下化死賤種

熱火又贏

星6捧杯

55

屌，咁樣3：1
下場出返dragic應夠做

真
聯盟第一中鋒X 小前

AD fmvp for sure
牙占冇得爭

對波士頓佢仲穩定過JB

如果湖人下場贏埋佢今年成個playoff 都4-1

下場有得睇 睇猢奪冠

AD拎唔到fmvp既話我仲撚嬲呀

又燈

熱火贏了😭😭😭😭掌聲

應該都係畀LBJ

劇本都係比RMBJ架啦
唔係點爆喊然後It's for Kobe

連登仔兩大崩潰日

詹皇champ
拜登當選

真 bam復出加黑到咁都贏唔到

紳士球隊

最尾都唔比herro同duncan射3 on9仔jb

熱火值得尊重

Bam下半場隱哂形
寧願出多d kelly拉spacing

點都多個playmaker 啦 頂robinson 防守又勁d
點會無用

今場熱水自己把握唔好，又守唔到ad

AD比你燈到隱左兩場形

當年馬刺可愛攞果年，算唔算造星。
不過果陣馬刺個個都好平均，有d私心想比馬努，咁就gpd每人都有mvp

當交學費

睇落AD有用啲
上場落場分別幾大
但RMBJ數據應該贏

成日大意失賓州

占士今年冠算唔算含金量低？
對手係咁傷主力

今場雙塔吊左幾多次命

KCP 救全家

熱火今場整體打得咁好都輸
雖敗猶榮 la

比人守到咁點射

黑住贏 你班part time收皮未？

利申respect 熱火嘅

冇咩可能唔出Bam出Kelly姐下話

超強防守同黑哨都贏到
反湖仲有咩好講

2015你唔係咁講

其他29隊垃圾冠都贏唔到

冇可能 Ad守撚死JB Bam 關鍵波入撚晒
完全控制晒戰局
佢有咩可能唔係fmvp?

LBJ打得好撚差下

下 捐去邊?

下場rmbj全力波你班賤種pt球迷可以收皮

系 55

3分太差

係呀 組隊狗

湖人贏在有朗度

靈堂射手今場執到10分
KCP執到15分

班綠葉做到野既話其實好難搞
熱火要羸 湖人班綠葉一定要食屎先得

點都低唔過3巨

Dragic 都準到仆街喎

呢啲要問銀仔

系

唔介意放Kcp green McGee去你愛隊

印象個年可愛守到沾

JB第一節之後 都打唔到球星波

hero咁撚串啊啦
抵你俾班前輩懲罰

兩隊都打得好
今場好睇
似返少少 總決賽

但如果咁快4:1 又好似唔合理

為轉播費 個劇本會唔會下場3:2 呢

宜家冇左主客場 好難估

anyway good game
湖人個個換上黎都差唔多雙位數
無得打啦 咁齊腳

印象

不如你查數據

4jim9今日件Tee幾靚

組到13星 又有雞幫 你吹咩

湖唔switch
Handoff廢左九成
出kelly拉spacing比jb剷好過

JB咁有鬥心 下場仲有機會 要擊敗RMBJ

logic king

直頭係啦屌 佢當年都係頂級3d姐

天賦唔夠打playoff 硬傷
21年啦

有Bam出返佢無得咁猖狂好難攞啦
頭先LBJ連攞幾球擋住熱水追睇唔到？

湖應該仲多wide

但係LBJ進攻事實係做得好過AD
呢兩場AD都發揮得唔太好

你咁搶口，不如你比d數據黎睇下

守到28分57%命中

浪射好過拎2

反湖捐晒入新屋嶺

果年我覺得係因為太平均 唔知俾邊個
加埋前一年佢炒兩罰球 當俾個進步獎佢

之後果年ai守到沾又攞 fmvp

上年你會唔會話勇士值得尊重？

個個出番黎jb少左球權
冇得由頭屈到尾就輸了

heat in 7

拎啲play出黎睇啦 睇數據無用嫁

收撚柒晒皮啦
G3完咗就講翻G1G2靠黑哨贏
收皮啦part time仔

會員當我有講過條柒頭出嚟講幾句呀
今場黑唔黑呀

其實JB真係chur盡，今日大部分時間個勢都比熱火食住，但第四節開始rmbj ad一上力就好難搞

Ad都叫發揮得唔好 冇睇定點？ 人地下下包夾佢
Rondo LBJ 吊波比佢都交失
咪玩啦

又踩隊友
說好的反沾理性湖迷呢

2015佢都未睇

三日先有波睇
其冇必要啦
不過齊齊放假睇開心d

扮聽唔明啊？
拎唔到就話垃圾冠
你現實係咪屌唔到條女就話人係雞既毒撚黎

頭2節廢老同ad都打得唔太好 防守ok
第3節廢老carry
第4節ad kcp carry

以球皇級標準 廢老今場岩岩合格到

我讚緊
組咁勁我唔要了讓比人

今場LBJ數據好過AD wow